中聯辦港澳辦仲蠢過慈禧

慈禧都知道唔可以出聲只可聽政唔可以干政

雖然慈禧可以隨時軟禁DQ個皇帝

慈禧都唔知幾撚醒
佢死冇耐就亡國

向全世界宣戰然後派人拎D西瓜慰問大使

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

林奠真係蠢 唔撚係扮

台灣單野 中共已經慶過火屎
依家搞香港 習敗敗仲想更強硬
今次9月一過 香港條線都輸埋 我睇怕中共揾美國佬黎開戰

仲可以下令珍妃投井自盡

不過慈禧係中國現代化第一人

你就蠢啦
人地不知幾醒
係時收網

借香港挑美國機

打一日投降？

中聯辦一到店，所有的人便都看着他笑

有的叫道，「中聯辦，你又被郭榮鏗打臉了！」

他不回答，對櫃裡說，「釋兩個法，要一個廿三條。」便把中國憲法拿出來。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又干涉香港事務了對吧！」

中聯辦睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你在對香港議員說三道四，被白眼。」

中聯辦便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「說議員濫權不能算干涉……一國原則！……表態的事，能算干涉嗎？」

接連便是難懂的話，什麼「香港自古以來是中國的一部份」，什麼「大國勃起」之類，引得衆人都鬨笑起來，店內外充滿了快活的空氣。

落聖旨根本唔駛公開

搵建制派講咪得
反正到最後都係佢地做

呢單野真係好ON9，大家都知你實會搞佢
咁你咪簡單D叫你班馬仔去做 有撚分別咩
做到咁揚做乜鳩

無慈禧滿清早50年就亡左

屌，俄羅斯國，編劇乜水咁on9

無慈禧一定死得更快，佢老公同仔都係on9仔

個陣真係俄羅斯帝國
反而奧地利國應該係奧匈帝國

走向共和係高質劇黎

屌又真係喎，

公開講，咪低能囉，佢地以為全世界行中國果套，可以俾佢地打橫行。但你睇口交部同維尼點做野，佢地心態真係以為講兩句就全世界要買佢怕。

慈禧直頭精甩尾啦 為咗加強自己勢力
朝中唔再由滿人坐大 直頭比漢人／洋務派入局添啦
你中聯辦會比泛民／黃絲/本土話事？